上次送貨唔小心整跌左桶偈油係馬路

D偈油送去油站
D職員仲放係飲品櫃隔離

結果條馬路封左兩個鐘

推

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

So?

你咪咁撚蠢啦屌你老母

灣仔英皇對出個油站大把貨

車軚係馬路掂到偈油一定要慢駛架，如果唔係好易出意外

新會然，可無視